揸車 無論幾多個輪都入一入黎

見此post再整到架車鬼死咁嘈、擾人清夢者

老母或子女過馬路俾車車，斷脊椎！

至憎啲又殘又舊又柒嘅垃圾車改到鬼死咁嘈，又唔係有料到

電單車狗先嘈

4個輪2個輪都有！

講得好

仲有響安撚

係
我揸車行過真係想笑

岩呀 嘈撚到仆街

每次26係面前大大聲經過都好撚想搵石頭掉鳩佢

你講完我就想改喉嘈住你

唔明點van倒後聲改做多拉A夢首歌係做乜鳩

每晚凌晨泊車嘈撚住人瞓